拓荒者喺我勇手上拎到兩Win我直播跪喺度喊

依啲唔入流嘅球隊好心就直接投降唔好打啦
打嚟都嘥時間

我勇已經係歷史最佳球隊

今晚有咩馬推介

三場八

貝力斯咁廢 認真呢